南極灰熊見證歷史開post

灰熊bb過左黎pm我
比返個名你

你係邊個？

你點知我係咪我？

我高登隻ac俾人bam咗

柒頭熊

唔好畀翻佢

熊貓人？

灰熊都有假

你唔好改走個名住
我地夾定個時間先

多謝你幫我keep名
俾人偷咗真係唔知點算

佢已經返咗高登

bye你個名

我係到呀
幾時交收
開返啲膠po證明先啦

嘩 乜咁夜啊...
我有啲眼瞓
其實你係邊個？

an機入唔到創意臺 我點開po啊

Push.

Hi?

我係世界好公平呀
叫你唔好成日食企鵝個個

#9南極Fui熊
你唔好改走個名住
我地夾定個時間先

多謝你幫我keep名
俾人偷咗真係唔知點算

點樣聯絡 ?

無架喇 無架喇

#19LIKLN
#9南極Fui熊
你唔好改走個名住
我地夾定個時間先

多謝你幫我keep名
俾人偷咗真係唔知點算

點樣聯絡 ?

無架喇 無架喇

唯有從頭起步, 再創名聲

冇乜印象...
世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂？？？

Username呢？！

呢度係咪冇得pm？

我腸酒比你叫你唔好食企鵝個個呀

jj40?